【黑幫紮職夜宴】和合圖新任辦事人夜宴 反黑戒備喝停古惑仔

點解可以係入面光明正大周圍拍

次次呢啲江湖宴蘋果都有計影到
好勁

要面

邊個猛人投到條長紅？

因為蘋果都係一分子囉

沙田me 油麻they將軍our都有去

D反黑 著住便服, 又染金毛, 又唔帶警員證

其實點知道佢地係反黑??

呀SIR反黑唔駛你教

活躍於新界區
大D哥MATCH